仇B個口罩好得意呀(心心眼)

貓貓

正

狗狗

邊度有得買?

羅羅

囉囉

呢張好睇過第一張

啲張仇B可愛好多

阿布泰有賣

咁仇b邊度有得賣

估唔到佢都幾大波

有冇手足係垃圾筒附近等近？
仇b一扔就執起去索

羅狗